回應短䄂手足: 給廣大的香港人

可能大部分人看過，但要回應手足在寒冷天氣remind us.
我要推薦大家看套戲： 熱情森巴舞⋯⋯

2013 年 snowpiercer 末曰烈車

自推1/3

Up

呢個套戲根本就係講革命
起始是因為小孩被捉，父母當然起革命。
最後結局同香港情況好似，你接唔接受中國給予的利益。
所以想大家一齊討論，係一套好電影

自推